一陣遊行一定好多警臥底出黎裝修

和證一定會有，但好多和理非會驚， 呢招點拆好？

今日遊行好關鍵，要讓全世界睇到今場運動係咪已經失控暴力化，定係仲收放自如，時和時勇。

大家呀 要記住和而不同
人地搞鳩我地先好出手
即使立場唔同 佢地冇搞到我地
我地都唔可以主動出手架

拍片影著佢地裝修完番警車 / 警署

現場唔好攞手機出嚟影人？

攝好件衫
唔攝即屌

兩部手機,太空卡ready

照影。有道德d。如果真係影到狗做先send俾記者。

反正你唔影。黑警都會影。做得出唔怕俾人影。如果你唔影就只有俾黑警有機會做題材

推